physical sale 請問

2個人 join 普通幾錢。

有無得搵教練，一group人（3-6個）跟操幾錢。

真心
而家全城免費逼撚到年宵
輪機輪到2046都未到你
上堂只會chur住你買堂
你不如俾貴少少去goji anytime FF
又或者去康文做
只要唔係市區其實少人機又新
唔洗輪大米

我做個間physical 有位做wo
利申 前幾日簽 非打手
可能我放工4點半未開始多人

位一定有不過係不嬲都冇人玩嗰啲

有無sale? Tg me

屌你老味咪撚害人啦
我做左FF同非市區康文幾年呀
要輪大米既次數十隻手指都數得哂呀(squat rack bench個d)

洗唔洗咁惡
我新手黎 不過我只係講我個邊既情況比你聽
我就住港島 西灣河個邊既
如果你得閒黎西灣河個邊康民做既
睇下你想用個跑步機洗唔洗排?

利申 我其實連squat rack bench 係咩都唔知
我就係依幾日開始做下全身既機 跑下步既新手

我一開始咪講撚左非市區既康文
係咪盲
不如講下邊d機叫有位啦

咁點解我話physical 有位係害人先
我就咁睇真係有位做 二頭 三頭 推空 腳個2部都有得做囉
就係有人用都無咩人排囉 等本身條友做完就到我
同埋非市區既康民唔洗輪大米都正常既
咁多人住非市區咩

anyway 見你利申前幾日先簽
我相信唔洗三個月你睇返D對話就會覺得P記有幾垃圾

宜家on9先會洗錢去physical
俾我免費都唔撚去啦屌
啲野又臭又污糟 長期無人清潔